iwobi 同 okocha,邊個勁D?

尼日利亞兩大球皇

摩西斯最勁

Mike kwong

moses岩岩拎左尼日利亞足球先生

班人盲？

屌哂樓上老母

認真, moses太唔穩定

班人應該幾親中

moses堅勁

摩西斯勁d

牙銘仲勁

咪一鳩樣.jpg

拎件垃圾同okocha比？

新舊球王

Iheanacho